# Описание методов получения информации о тренере

## GET team/coach?id=1

__Описание:__

Загрузка информации о тренере

__Параметры и данные:__

`id` - идентификатор тренера

__Ответ:__

```json
{
    "biography":"<html>Эсекиэль Марсело Гарай Гонсалес родился 10 октября 1986 года в городе Росарио. Воспитанник «Ньюэллс Олд Бойз», он дебютировал в составе своего родного клуба в 2004 году в возрасте 18 лет.</html>",
    "achievements":
    [
        {
            "id":"1",
            "dateName":"2014",
            "title":"Серебряный призер чемпионата мира",
            "icon":"base64 image"
        }
    ]
}
```

## GET media/photo?id=123&coachId=1

[См. раздел Медиа](../05_matches/Media.md)

## GET media/video?id=123&coachId=1

[См. раздел Медиа](../05_matches/Media.md)